FG搵工搵到好迷茫

下世努力d

文科仔慘過你

唔會

多Ｄ同Ｄ師兄出嚟襯

巴打都係FG? 搵工搵成點?

無搵full time
搵緊part time
因為想自己另外搞d野

宜家先搵有啲遲

努力
第一年唔好怕俾自己試多啲

三大文科一樣好無方向...
諗住疊埋心水考政府

FG加油
利申準備返工

個人無乜興趣 又無乜目標
首選一定係搵下銀行頹位contract

之前都淨係報MT
諗住entry level唔洗咁早搵

三大mkt 15k算正常啦
但呢個時勢要搵到都唔易

比啲心理準備拎13-14k入無乜career path既細公司

Thanks

政府

Linkedin嗰profile有時會有d headhunt pm你
可以試下同佢地傾下計
有d好嘅headhunt 會好努力幫你搵比較適合你profile嘅工
但係咩Wealth Management/保險嗰啲headhunt可以skip得

連登標準50k

FG 又無咩特別技能既搵headhunt托柒咩
要agent去幫手搵既entry level工十分有九份都肯撚定有問題

大把銀行contract都經agent架啦

毒撚學咩人讀business有排你涯呀
利申：毒撚

我見好多工agent幫我搵嘅都無公開咁招聘
見嘅幾間公司都唔細 好多間都有offer
我只係有mkt intern experience 咋

我都希望無伏

不過見幾個一齊grad既都搵到MT 有啲灰
之前報MT都浪費唔少時間 要in咁多round

做狗 一係做ACO

3大商科14-15k太低喇 你睇番salary report都唔只啦 第一份好影響之後人工 寧願遲少少搵份好d都好過急住開工 唔洗太在意fd點睇 自己前途要緊

呢個真..當年我都好似樓豬咁
10月搵到份19K既工
講緊幾年前,樓豬唔好咁傻

SORRY唔係MKT

Marketing乞食
聽人講人工好低
但我又無其他經驗
對呢方面有興趣
之前d intern part time all in左

冇offer又煩，有offer又煩
又驚自己太早揀會揀錯，但又驚自己再hea多幾個月就愈黎愈頹廢
結果都係選擇做住先，邊做邊等更好offer

好奇一問
之前有無返intern同埋咩gpa

mkt 普遍人工唔算高 如果細firm
都係得13k左右 就算大少少都可以未必過16k
同埋你預左大既 競爭一定會大

垃圾bba仔係咁上下架喇
有15K都偷笑啦
好人好姐走去讀bba
以為自己係金融才俊？
你連工都搵唔到呀垃圾
抵撚你死啦

文科真係慘啲市場冇咩工可以選擇
政府你預左要搞好耐 可以搞成年都有
總要唔係一定請 我建議搵邊做邊考
如果太依賴政府工未必係好事

試下撈保險

三大冇20K真係唔好諗

做住清潔、保安、零售先

你依家搵係太遲啦...正常要係聖誕前申請
15K去住先，但要搵其他工 要識走

不過咁諗，MT從來中標都係得個位數百分比，其實唔使太灰

非三大社科fg，之前報嘅conglomerates MT都冇回音
最後得返m記GT、酒店F&B MT、航空catering GT & 名店sales trainee 嘅offer
最後覺得F&B好辛苦又冇前途，所以揀咗名店sales trainee 15k，半年contract，邊做邊搵其他

十九工，十九公司都做住先

考警察，認真，有24k

不了

今年mkt我估都有 14-16k 之前有份mkt gt offer 都開左14k俾我

AcO

一齊傾下計

三大都15K
咪做爛市啦

如果三大文科畢業，考入境會唔會都好大競爭

Fg 20k-23k *13個月加1-2月花紅其實係大概30萬一年，要高過依個數嘅政府fg entry位係少得可憐
我就唔望依啲蹬

紀律部隊幾時都大競爭
呀豬呀狗符合到基本入職要求就報得
咩科咩人都有

有無welfare bonus 個啲

太高
同埋經濟唔好 好多位縮晒唔請人

見咩有興趣咪send Cv過去囉 諗咁多做乜

再唔係上agent到叫你幫你搵又多個機會

最緊要係你自己真係想做啫

係咪你太遲起步搵工

正常公司welfare有齊

15k

拎住Degree FG人工低過14K嘅人 你地連住喺地獄朝鮮嘅泡狗都不如

Yes

最後有冇要offer?

搵到工你會更加迷茫

就咁睇profile 都唔錯阿
何事落到這收場？ 係咪intern同搵既工無關係

Same

香港無架啦
唔洗諗咁多了

同你一樣 一開始係到諗entry慢慢去完旅行先搵都唔遲啦 但當身邊嘅人都開始搵到工自己就開始怯同大壓力

過來人
搵唔到工都唔好咁易低頭
因為當你騎牛搵馬諗住將就下
只係得到短暫既滿足
起點差將來既路更差

睇到某d comment
其實咩叫覺得自己唔夠好所以唔報MTGT
或者係文科社科就唔報MTGT
你連試都唔試
你又知自己唔得？
點解人地未label 你
已經自己label 自己係唔適合/唔夠叻？

補充返有d 巴絲雖然今年失敗左
不過唔好氣餒
一路返工
一路搵自己真係有興趣既公司考MT or senior 既位
大家唔好放棄
共勉之

大貓BT refer 搵我
Tg Sj9395

我都係.. ive top up grad
讀event搵唔到相關工

我岩岩去完日本番黎無耐 搵左個幾禮拜
聽日in event assistance 不過查過個地址似伏野

橙唔過三大晒銀時

非八大mkt fg 冇煙腸
收到細公司digital mkt 14k
準備返工

我有個朋友經agent入咗tdc 做event 嘅contract 工

三大chem 都收到唔錯嘅mt offer
出面嘅人真係冇想象中咁勁 俾啲信心自己啦

冇三大 舊年fg第一份15k都冇
依家又轉 唉都唔知想做咩

同你地一樣

19 fg想知mkt agency返工有咩做
唔係major mkt

Reject 左 有第二份offer

乜撚野事呀
jobsdb同實際in既位唔一樣
仲要係見中介HR再即刻second in
最後發現係中銀保險